求救 夜晚情緒失控

失眠開始亂諗野 喊 狂燥不安
明明覺得自己生活都不是太差
靠飲酒黎訓教
頂唔順嗰陣想搵人傾計
個個都訓晒
叫天不應叫地不聞嗰一刻
絕望到搵刀亂介自己
不想再過咁既生活
唔敢同身邊既人講
根本自己都唔知自己有咩唔開心
有無人可以幫我？

我都係入夜就好抑鬱

早啲訓咪得

失眠啊屌

睇睇醫生好
或者食少少鎮定劑先訓
問醫生拎

屌 sor9

我都想知有咩解救方法 已經好多個月了 since 遇到某君

樓主應該係夜晚 特別係訓唔著既時候 先會咁唔開心?
咁會唔會係因為失眠所以先咁?
可以試下睇醫生,了解下失眠既原因. 同時可以試下其他入眠方法.以前我失眠時,會聽音樂(用D app播助眠既音樂,都可以搵 meditation果D 音樂. 亦都可以試下做運動令自己攰D, 或者睡前飲牛奶/食條蕉,暖水涼,做靜觀(姐mindfulness)都可以幫下自己.
失眠都可能係因為有D壓力,身體話比你知你要留意下健康. 樓主會唔會係呢排有咩野發生過?有咩事情都要同身邊既人講下啊!等佢地可以支持你. 況且失眠好多人都試過,可能會比到咩意見你呢?